721 大家洗一洗自己ig fb啦 依個鐘數香港人係屋企玩電話時間

大家post 一post
聽日就有機會多一個戰友

另外請將721宣傳圖係到分享
等大家簡張靚既 post ig stories

ig stories 既宣傳明顯比616 200萬人少
希望大家自己post下
唔洗多一張就夠

推正經post

推

聽日見！

推 ig係宣傳主流
如果ig d後生仔都唔掂
唔好講咩fb d中年人

721見

thx

你既一個story係好有用架

各位真係要留意，絕對同意係有筆維穩費批左，希望721各位千萬唔好被煽動，但都唔好被嚇怕，一定要出黎！

我fb開左成個album 721文宣
Ig每15mins出一張story

真 200萬個次既前一日
我係ig見到40幾人既story 係叫人聽日去

今次10個都唔知有冇
心諗仆街啦

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android

屌 明明之前100萬人 200萬人有出既人 次次前一日都有post ig
今次都冇出ig

所以巴打更加要努力d推po

721

狗屋有乜好去圍，佢地自己都圍住左啦！🤣

已經開好多 一日5個post

推爆佢

快d些牙

最後宣傳係依個鐘數 大家訓前睇ig fb

616係真係好誇張 所以我地更加要大力些牙

錯過埋就係聽日 依家post一post

pish

We wont lose
we lose if u dont come

推啦 最後時間 香港人訓前時間
就係睇ig同fb

0:30 黃金時間

fb都要

快推 黃金時間

太多人洗地

放心 我日日上熱門
開post唔難 影響現實先難

推 030 大家快啦

push

616好多人

今日得翻一成都唔知有無，去曬玩

光復香港

我都想咁做 ，但之前勁用粗口，屌藍屎！

To 藍屎

好多100萬200萬
612都有出既人
今次都話唔出

利申 已貼ig story
明天搵到個首行族同我一齊出

push 爆佢！